岩岩比我女朋友撞破我打飛機，依家佢好嬲。求救

咁我就用開飛機杯既，而我女朋友就唔比我自己打飛機，佢覺得我對佢不忠。岩岩我就同我心愛既飛機杯大戰緊。
係我屌緊個杯既時侯，我女朋友用鎖匙開門。
「咦？」仆街扯唔撚走，但係條八婆就黎開到門，我就只好連jur帶杯一齊收埋落底褲度。

「你係度做緊咩野？」我女朋友勁撚大聲問我 ，我就答「冇野做緊。」 「冇野做緊？你條褲做乜撚野咁撚大袋？你條jur撚有咁大呀？」 「唔係呀，我條新褲design係咁樣」

「你當我戇撚鳩呀？」佢谷撚到塊面紅曬，即刻飛身撲去我老豆伸隻手入左老豆春袋度拎撚左粒足球出黎，嘩睇唔撚出老豆粒蛋咁大。我都唔執輸，係我屎眼度拎左隻碧咸出黎，條八婆見到即刻面紅，「go fight her」我一聲令下碧咸就一野踢撚左落我老豆粒睾丸度就嗌撚住GOAL咁剷左落地下一路冼到唔撚見左。我淨係見到有2粒lin留撚左係地下。屌真係佛都有火，我即刻係我個百寶洞度拎撚左個曹星如出黎，幫我打撚柒條女。星如一拳揮向八婆，八婆一個跳起用佢個閪吸撚住左隻手，嘩屌你唔撚係掛，我驚撚到係咁幫星如打氣，「加油呀！加油呀！」吸下吸下成個人唔撚見左。八婆你係咪收埋第個男人？我勁嬲今次我自己出手我勁大力一野車過去，仆街我都比佢個閪啜撚住，岩岩我仲比佢啜緊入個閪度，依家我已經完全係佢個閪度同曹星如一齊望緊個post，有冇巴打可以教我點拎返條jur出黎同埋點出返黎人間？

...

....

你當我戇撚鳩呀？你講緊乜春啊1999

其實你想點

諗起個舊潮文
咩壽司又龍珠咁

你知唔知自己寫咩？

.....

......

你都係補下中文先

我睇左啲咩

睇唔撚明

TLDR

你根本就無女咪ff啦

膠都...唉

見你咁努力，比粒膠你啦

147呢

睇得出你想炒奧蘇利雲1Q打出147篇潮文
但獻醜不如藏拙

都唔知你想點

咁出名就咪抄啦

ok 對唔住各位巴打

........

不了

抄147

係我係抄147 對唔住

以為上到位做新潮文？

乜嘢係「碧咸」..........

雖然係抄，但都ok 嘅，開頭有笑到

原諒我

1999

得相咁無誠意

IQ博士差唔多啦，正評

我睇咗啲咩

我究竟睇左d咩

你傻架？

無野做

做乜q

幽默感嘅嘢

講緊乜⋯ 有無人知？

屌

哇哈哈
好好笑